有冇坐骨神經病巴打入黎分享下點醫好？

如題
左臀痛，大腿小腿間扯住痛，行路跛行
腰痛，坐得耐再起身行會企唔直
睇過中醫，針咗兩次
諗緊睇唔睇脊醫，但驚睇西醫會好花錢

另外游水係咪真係有料到
希望經歷過嘅朋友可以分享下

屌 我都係呢個月開始
行兩部已經痛到含撚 搞到日日飛的返工
街又出唔到 女又唔敢約

冇你咁嚴重
不過成日痛好困擾

艾灸

睇物理治療啦！ 物理治療師醫呢隻病好有心得
利申：physio學生

我呢一刻做緊物理治療

呢排睇醫生睇到就快俾人炒

坐骨神經痛患者 6年
我既做法係一定要熱敷
買張暖墊 訓教前開一開暖腰

跟著上youtube搵腰痛既拉筋
Keep住做
平時番工都會暱向廁所做下
伸下懶腰 轉下條腰就OK

唔可以指望一陣就好 但會慢慢咁好番

脊醫唔係西醫嘅一種
脊醫正確唔算係醫生 要睇清楚
其實睇西醫都無乜用
佢都係轉介你做物理治療
我之前睇浸大中醫一個講師
俾佢針完係幾好 不過好貴

Btw無錢就去游水
真係長期keep住游
唔好諗住游一頭半個月會好
起碼都3，4個月至半年先有好轉
長期作戰 加油！

同意 短期鬆翻啲肌肉 長遠預防